Rusteloos en ontevreden overal kon haar zuster nooit haar mening over welk artikel dan ook krijgen van aankoop, maar het kan hen evenzeer betreffen: ze ontving nergens plezier in vinden; was alleen ongeduldig om weer thuis te zijn, en kon met moeite haar ergernis beheersen over de saaiheid van mevrouw Palmer, wiens oog werd gevangen door alles mooi, duur of nieuw; die wild was om alles te kopen, op geen enkele kon bepalen en haar wegdreef tijd in vervoering en besluiteloosheid.
